有無人去台北都發現...

我去左兩次台北
本地得覺得我係日本人
同我講日文
有次打的仲搞笑
司機大哥問我係咪新加坡黎
有無巴絲打着改啲搞笑情況

去親台灣都有台妹想食我

睇黎台妹都好中意香港男性

11月想去台灣，有無推介

負評果d係咩意思

打的

台灣坐的士會點叫

搭小黃

我夠畀人以為我係大馬同新加坡嚟啦,好出奇咩

次次唔係話我似韓國就日本
都習慣

坐計程車

好 受教了

有錢過你

有次北投温泉， 我啊媽同個陌生人傾計，個陌生人仲問我媽我幾歲，係咪單身，係咪香港有樓。。。

負評係比你條大陸狗 用「打的」死返上蝗國啦

你老母就大陸狗
講錯字眼就係蝗國人？
仆街死啦你